[文宣]請大量使用Chinazi一字

如標題，事緣小弟決定休息一下去歐洲探朋友嘅時候講起香港嘅事，同德國嘅朋友討論起呢件事
重點有三:

1. 首先我解釋左香港政府同埋班夠做過嘅嘢，例如話中共如何透過進口低質人種試圖清洗香港人口

從而推普教中-減少香港人口使用自己語言。
語言係文化最重要嘅一部份相信大家都知道，歸根究底佢哋係想減少香港本土文化影響力 從而影響香港民族性同埋歸屬感。

行為係同當年德軍納粹響波蘭做嘅一模一樣。

2. 有手足提過用納粹呢個字眼太敏感，會引起大部份歐洲人特別係猶太人同埋德國人嘅反感。其實係言過其實，因為呢個字勾起傷痛亦同時警世。
其實係更能夠引起佢哋嘅注意，要知道大部份歐洲人經歷過二戰同埋共產主義(例如捷克)，如果我哋能夠勾起佢哋共鳴，攻打國際線會更有效。

3. 最重要。 我嘅朋友長居歐洲，佢同好多歐洲人有討論過香港問題。其實除咗法國人本身響革命抗爭活動上面同香港有共鳴，所以媒體電視台會更加多嘅報道之外。例如德國其實只係單單有幾隻字嘅報道介紹係其實從來唔知道起因同埋示威活動更加激烈嘅原因係啲咩(呢位德國朋友係相對注意國際局勢亦對亞洲文化有所了解，但佢都主動提起佢響主流媒體唔能夠了解香港局勢)。

總結，文宣可以大量使用Chinazi呢個字，亦都可以用歐洲語言例如最熱門嘅法文德文西語 去作更長篇幅嘅文宣。

我係有留意到已經好多人咁樣做，但係個人認為真係未夠(例如唔好淨係着眼報道義士受傷等等，始終響外國人眼中 佢哋對香港呢個地方係冇歸屬感。就算真係有人過咗身，其實佢哋只會覺得好可惜亦都唔會令到佢哋有任何想進一步聲援香港嘅動力。如果可以解釋起因同埋點樣影響到佢哋，相信更能夠提高關注)。

我嗰位在長居歐洲嘅朋友，其實係有人脈資源可以幫手做呢樣野，各位如果有興趣想做可以聯絡佢。

tg: @whatsyourusernamehuh

推

光

復

香

港

時

代

革

命

幫推

一早用緊

俾你贏選舉仲chinazi 外國人都話唔好用

有無睇曬成編啊

ANTI-CHINAZI

Chinazise = 赤化

Push

推
Chinazi

唔係用anti-chinazi咩?